男朋友訓咗，攞咗佢部電話上連登

是咁的，我想問下有女朋友既男仔會選擇自己打定個女仔幫佢打？
男朋友自己打丁都唔比我幫佢打，佢話驚我攰
利申:同居
伺候我啦臭系:
自己打啦柒頭:

互幫

我真絲 但用男朋友acc咋

點解好地地有西唔屌要用手出

勞師動眾都係為出精姐，搞咁多野做乜

用口

大家都有得爽wor

佢啲精好苦

屌，你男朋友醒左一睇個acc開過咩post回過咩post都知架啦，你直接問佢算啦

btw 互打仲爽

佢第二朝要翻工嘛

俾返部電話我啦